98出世 (76) 冇人開咪我開囉

推爆post唔叫

老泥大仆街嚟

agger

ching咁快買車

P牌車手

teala保費使唔使3皮

一皮全保，用公司名出

咁快開公司

開post都唔叫

lm

我屌
我出post冇人
你地是咪歧視

睇開啲

仲未訓？

未

呢排都訓得唔係幾好

我都係
成日發惡夢

我都係

最大嘅恐懼就係恐懼本身

開post唔叫

個post開咗
一唔一齊？

而家叫就冇癮啦

牛餐未

你哋班窮撚PS4玩家根本無資格玩Cyberpunk 2077

我錯囉咁點呀

好難接受自己只係一個平凡人 ........

原來98樓豬財經台台柱嚟

開咗post冇人講？

冇人講咪你講

開post唔叫？

我愛返工

要玩幾耐

你係咪又想谷鳩氣

黎字頭

是

Google話有問題登出曬我啲acc
想登入返話搵唔到我ac

從你帶咩色口罩，就估到你係咩人

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
屌

Quit囉

哇屌牛角做慈善？晚餐$30一個飯...

忌廉鮮奶呀啦

係咪唔滿意呀 隻揪囉

使唔使幫你地卜場？

=_____________=

._.咁樣得意啲

你得意啲

又牛女

討論區唔討論托柒牙

牛女之鬼

仆街
公司玩交換禮物
都唔知買咩好

U2

都係嗰啲老土野啦

咁即係咩

飛機杯棉條走唔甩啦

屌我都係。。。。

咁買邊樣好？

開心啦巴閉啦

每人一樣

想同你交換

窮

交換完係咪要開名 毒撚未玩過

十二蚊店求其一樣啦

做你同事食得屎啦 揸撚住把12蚊匙羹過性誕

買dom

500個膠袋

有杯架人地

n年無送過禮物 都唔知送咩好

認真師

送米

100-200...

你買夠200做gift set都吹你唔脹

有咩好提議

正經嘅 muji文具禮品套裝

你都戇鳩

樓上耍完花槍未

耍花槍不如呑槍

態度正確

想叫條女幫我含

你識啲嘢

真 依啲女人咪咁多嗲 含撚啱㗎喇

@將x

刀槍不入

我想報你個神打課程

警署吞槍算唔算堂食？

笑到仆街

只係櫻槍不入

我洞悉到好多人放唔低既原因

u?

你估

ok

東女郎加入左小薯茄！

想屌

食到咁偏？

偏向有品味

嘩屌

？

有人想知再講

想知

屌你老母你咪撚講
講一獲打一獲

李偲嫣

我嫣

有個小同無撚啦啦加我fb 點部署

屌咗先，唔使諗咁多

正皮 上一頁

唔好啦

天氣一凍就好撚痕

搽body lotion

已用 仲係有小小痕

幫你r ?

想R閪屌

ho

日日食菜食生果冇屎屙咁撚反logic

唔夠纖維

食麒麟果

有冇考慮過食屎？

啲價位

老狗同意

咁咩有纖維

樓下冇

你好撚牙斬斬喎吊你老木

拍拖後先知男朋友條JJ好細, 會唔會分手

很大

知自己點解會被分手啦

hktvmall

25?

買開bigbigshop(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

笑你老木

老泥非處

一人放題未破

下 以為你破咗

唔抵

呢到有邊個會係破咗

屌
我細個戇鳩到 以為打飛機就算破咗

蕉

食油
可以去好啲

麥皮救世界

你好

我記得你

記得我

你入過98po（？冇記錯的話

將b咁好記性架咩

你唔改名我都認得嘅

好似係入過

唔知記唔記得屬於我哋嘅回憶

一個人食放題依樣未破=_=

有食呀 咪谷鳩氣冇屎屙囉

屌你老木

飲咖啡刺激腸道

唔記得

今晚有排o

已經朝朝齋啡

你條腸好廢

rap

但東方星話齋啡利尿容易便秘喎 將x又撚

收爺啦吊你老木

我飲完好快work喎

三條腸都廢

我係咪nba啲post見過你？

肥x都直腸直肚

Ot大撚晒

認錯人

20號兩份paper deadline，21號一份
應該點部署？

Defer

你幫我交學費我會考慮吓

屌
三哥冇撚咗酸辣魚片米線

咁早放

未放

砌聖誕樹

Ot有得放飯 m位

蛇下王姐

加油

有冇人掛住我

98 I’m back

無

Dnlm

noted with thx

冇人想知

女仔朋友約我平安夜岀街 可以同佢去邊

提子

仲有冇將B

老鬼

Bb 24號有冇人約

咁你獻世老屎忽

呢度我最Young

我約咗佢啦⋯⋯

佢話係你頭新妞

得老泥冇女

SIE: PS版 <2077> 下架直至另行通知; 從PS Store購買PS版之玩家會refund

吓？？？

好彩唔like
垃圾game黎

好撚老尷 唔知退唔退好

退咗先

同人夾的 佢話唔退 所以由佢

我睇到有人咁講咒術回戰

「呢部真係四不像
咩設定都用
死神火影我英東喰
近期仲學鬼滅回憶殺」

睇完我笑到PK

燒賣質素:
味道: ⭐️ ⭐️（粉團味重無乜油香)
口感:⭐️ ⭐️ ⭐️（偏彈牙款，有點蒸得太耐)
醬汁:⭐️ ⭐️ ⭐️(豉油偏淡，潮式有渣辣油好香仲任落)
賣相:⭐️ ⭐️ ⭐️(落左潮式立即醒神晒)
價錢:⭐️ ⭐️ ⭐️（$10/6粒)

總分: 14/25

評語:係新蒲崗返工嘅人一定知邊度(ME)，好凍行過比陣蒸燒賣味吸引，就order 一串。
燒賣就不算出眾。但係天寒地凍下食到熱辣辣香噴噴燒賣真係爽🤤
奇怪在外賣$9/6粒，堂食$10/6粒。因為唔想企係街咁凍。所以入去坐低食🤡

店名: 旺景食堂
地址: 新蒲崗大有街2號旺景工業大廈地下

#香港燒賣關注組

Facebook :
Instagram :
MEWE :

Be Greater．Be Yourself！
新生代蜘蛛俠 Miles Morales 崛起，應對能源之戰爆發及犀牛人等宿敵威脅！
追隨Peter Parker腳步，成為守護漫威紐約市的超級英雄！

PS5《Marvel's Spider-Man: Miles Morales》正式推出

#SpiderMan #Marvel #PlayStation #PS4版本同步推出

【《Back 4 Blood》测试介绍】
《求生之路》精神续作《Back 4 Blood》Alpha测试宣传片公开，本作将拥有8位可使用的角色，每个都有自己独特的副武器和技能点，在12月17~12月21日的测试里玩家可选择其中的4位体验游戏的前期关卡。

本次的宣传片还介绍了四种特殊的感染者，以及颇具Roguelike风格的卡牌系统。玩家可以通过完成挑战、任务获取卡牌，并组成贴合自己游戏风格的卡组。本作将于2021年6月22日推出登陆PS5/PS4/Xbox Series/Xbox One/Epic商城。

「綠在裕民坊」開張啦🎊！

觀塘區嘅居民請注意🤩！除咗「綠在觀塘」之外，「綠在裕民坊」回收便利點正式投入服務喇😁！我哋係環保署社區回收網絡下「綠在區區」嘅新成員。鋪頭細細，設計簡約，俾到大家煥然一新嘅感覺之外，仲非常方便🥳！「綠在裕民坊」會接收不同既回收物，除左常見嘅廢紙、金屬、塑膠、玻璃樽，仲有四電一腦、小型電器、慳電膽及光管、充電池同埋紙包飲品盒！全部經過分揀之後，就會再送去下游回收商妥善處理。相信觀塘區嘅居民已經急不及待，唔好諗喇，嚟參觀啦😉。「綠在裕民坊」見🥰！

地址：觀塘物華街19-29號群星大廈地下H號舖
營運時間：星期一至日 ，9am - 7pm

#綠在裕民坊 #基督教家庭服務中心 #回收便利點 #天天開放9至7 #乾淨回收 #歡迎參觀

終於等到真人版《女神降臨》！😍
由漫畫開始到宣佈拍成真人版電視劇《女神降臨》都備受矚目，大家都超期待2020年底呢套壓軸神劇降臨！最後大家集氣成功，由眾望所歸嘅車銀優飾演男主角李修豪，再搵嚟同女主角任朱靜相似度達100%嘅文佳煐，簡直就係神還原呀！故事講述文佳煐本身樣貌平庸，靠化妝變身成為「女神」，點知被同班同學車銀優發現佢嘅真面目！到底車銀優會唔會公開文佳煐嘅秘密呢？！立即上Viu睇啦！

Deliveroo戶戶送呈獻：《女神降臨》
--------------------------------------------------
主演：車銀優 (Astro)、文佳煐、黃仁燁
類型：愛情、青春
片長：16 集 x 70 分鐘
播放日：12月9號首播，逢周三、四深夜上線

每條女成長過程裡面總有大把人要drag u down，但係佢地只不過係d added weight 比你練體能，係e個時候，係咪以為我又要賣廣告💕

樓上啪咗藥

推po聖手黎 欣賞佢ok?

欣賞ing
欣賞完

唔分享又話唔叫 分享又屈道友

吉妹=香燒關

鍾意左個女仔,唔識開話題

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
戇撚鳩

屌

正啊

捉撚到你開分身啦 又嘥一個ac

屌你咪爆
仆街仔

想考車牌

考

聽日想去深水埗
知唔知有咩好行

駕駛學院好唔好

通州街公園

成地針筒

好貴

睇到間本地衫鋪
好似幾正

把聲勁溫柔？

發文不附圖是常識吧

講嘢冇畫面不如唔好講

出面好撚多叫春po

仆街，拖延症發作得好嚴重，點算好？

Ps5已攞

你都係

rip

開post問

收爺啦 日撚日ps5ps5

你點知的

屌又話平安夜既

琴日send sms 俾我
有咩用呀 都無cyberpunk玩

玩乜鬼呀
隻game整到咁
玩都冇癮

睇你個死樣明顯係啦

葡萄？

玩demon souls
我souls系列死忠嚟

啱你睇

今朝好鬼凍

Hug

居於觀塘的工程師Falcon是長跑好手，兩年前因下班塞車，開展了「通勤跑」，即以跑步上下班代替搭車，出自日本超級馬拉松運動員關家良一，外國則以「Run Commuter」形容跑步上下班的人。Falcon更成立了通勤跑者群組，跟同好分享跑步路線、心得和推廣本地通勤跑。

俾我攬住咪得

屌你老母死八婆

乜春呀

唔知

凍天好𠹌容易肚餓呀吊你老木

Hea撚到戇鳩

屌 咁都得

食野
食完din 好飽

咁你買唔買

食完一粒鐘又餓啦吊佢老木垃圾胃

廢腸+廢胃

都我唔好話妒忌人有條好腸好胃呀咁樣
有咩好妒忌姐係咪先

都係架 接受自己咪幾好

唔買

懶獨特 好型

你想買？

冇錢

<思考問題>

如果有一日，我著d祖先留下來嘅名貴皮草出黎，大家會唔會diu9，定係應該擺去祖先archive。

</思考問題>

【你的職場未來 值得用心 睇得更深】

文創、創科、商社及社健四大領域的僱主正物色年輕人才，共同開拓以人為本的工作崗位。要捉緊機會，前輩教搵工最重要一份靚CV、打扮整齊企理，但你有無考慮過，究竟工作是否適合自己？

你又認識自己的價值和興趣，知道甚麼崗位真正適合自己？專業創未來計劃 PROcruit C 正為首次求職、有心又有上進心的畢業生找到適合自己的發展方向。

第一輪招募將於2021年1月3日截止報名，立即到 登記帳戶，緊貼職場最新資訊，開啟屬於你的專業未來！

#專業創未來計劃 #香港賽馬會慈善信託基金 #畢業下一站 #事業由心出發 #Caringisaprofession
#文創有心 #創科有心 #商社有心 #社健有心
#值得用心睇得更深

#KrazyKakoom#2021年最受期待的超休閒塔防遊戲。
現在預約，上線即可10連抽喲~~

20強 PK 賽第九 round
Cloud VS 楊甯

天后 Cloud！

左圖：網民Jackson Yong貼圖，圖上描述為「許樹昌：不建議香港採購輝瑞新冠疫苗」，以及「我相信今時今日祖國係醫學上係相當突出。」

其實，相關的圖是偷大公文匯點新聞（右圖），而許樹昌教授認為香港不適合採購輝瑞的主要原因是「香港沒有足夠的大型冷藏倉庫，以符合輝瑞疫苗的運送和儲存要求。」

還是那一句，任何沒有提供來源的資訊，請小心處理。誤傳過的，請向傳給您的網友及自己問責。

傳送門

右圖出處

『僕の恋人』《我的戀人》
作：黑澤優一

横を見れば 君がいる
〔轉頭一看便是你〕

恥ずかしがり屋の 僕のエンジェル
〔我那害羞的小天使〕

お預けデート
〔暫緩的約會〕

それでもハート
〔愛你癡心絕對〕

刻むぜビート
〔跟隨著節奏〕

安達とずっと …
〔我要與安達攜手…〕

幸せ一生
〔幸福長相守〕

🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒

終於可以開始分享片段給大家了～
太早分享又怕爆雷，我也是很煎熬（笑）

黑澤吟詩這段看幾次就跟安達一樣爆笑幾次啊！
我都已經會背了😆
大家請注意 #町田啓太 眼睫毛與眉毛的精湛演技！
搭上盛世美顏，真的世界無敵！！❤️

#チェリまほ
#赤楚衛二

🧙‍♂《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》

每週四深夜25:00，體感5分鐘跟播中
#KKTV #秋季日劇 #最新日劇

今晚九點
JFFT 《天涯幻夢不拾遺》
冬天，除咗可以話係一個戀愛嘅季節，仲可以話係一個機會。

天涯幻夢，就正正係呢個冬天，今個聖誕節，為大家帶來一個暖笠笠嘅機會。

點解咁講？因為呢個遊戲有別於平時大家玩開嘅打怪升lv，加入咗一個戀愛嘅元素，但都唔係重點。

重點係，當你經過一段時間嘅努力，打怪升lv到某個階段嘅時候，你可以換上自己嘅頭像，進入遊戲嘅月老廟，紅線就係呢一刻徐徐牽起。

溫暖嘅冬天，亦離你不遠了。

除此之外，遊戲亦有其他新穎嘅玩法，例如係：
寵物系統，可以滿足大家嘅育成心。
生仔系統，基本上可以話係完整咗成個遊戲嘅社交，由闖蕩江湖到情緣邂逅，最後生兒育女，天涯幻夢都同你一手包辦。

其實再講落去，都只是廢話....

仲唔立即下載天涯幻夢？過返個暖笠笠聖誕？
link:

【警方發布照片 通緝逃離醫院確診病人】

警方在社交網站發布照片，通緝一名擅自離開醫院的新型肺炎確診患者。

被通緝男子李運強63歲，身高約1.6米，中等身材，蓄黑色短頭髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，並有佩戴外科口罩。警方表示，前日接獲伊利沙伯醫院通報，指這名新型肺炎確診患者前日下午約5時擅自離開醫院後，逃去無蹤。

#香港電台 #RTHK #伊利沙伯醫院 #確診

瑪麗醫院照腸鏡男子控訴女護士 窺私處後說「咁細嘅」

瑪麗醫院有中年漢控訴遭護士偷窺私處，男事主兩年前在醫院照大腸鏡，當時院方無提供大浴巾給他遮掩下體，又要求他以「M字腳」姿勢平躺，其下體暴露在護士面前。事主指控一名年輕護士完成檢查後，注視其下體約5至6秒後竟拋下一句：「咁細嘅。」令他心靈受創，認為涉事護士有性騷擾之嫌，已向院方及平等機會委員會投訴。
年逾50歲的高先生月前向本報記者憶述，2018年10月23日於瑪麗醫院進行大腸鏡檢查，他換上院方提供的紫色長袍及一條長褲後躺在床上等候，其後一名年約25歲的女護士將他推送至大腸鏡檢查室，當時同場有另一名男醫生。女護士其後在無提供大浴巾遮掩下體的情況下，要求高先生脫下褲子並轉為側臥。
完成檢查後，女護士再要求高先生轉為「M字腳」的姿勢平臥，導致高的私處暴露在護士面前，該名護士注視其下體約5至6秒後，走到其身旁說：「咁細嘅。」高又提到，院方紀錄他在復甦區的時間是上午10時20分至上午10時25分，即只有5分鐘，惟一般復甦檢查需時大概15分鐘。高先生認為，涉事護士有性騷擾之嫌，又質疑有人未有按程序進行大腸鏡檢查。
高解釋，一般程序下院方會要求病人以側臥屈膝姿勢，以及在大浴巾遮掩下脫褲，質疑為何護士當日會要求他以「M字腳」的姿勢脫下褲子，完成檢查後無醫護人員協助他穿褲或原床送返，而是他自己下床穿褲離開。他坦言，事件令他心靈蒙受極大創傷，更導致他出現嚴重失眠，他向該院及平機會投訴，惟兩年來未能得到合理答覆。
瑪麗醫院發言人稱，該院已就事件進行調查，據當日在場所有職員憶述，高先生的大腸鏡檢查過程順利，而整個檢查都按既定程序及步驟進行，並無異常，院方亦已覆檢當日大腸鏡檢查的紀錄，亦無發現異常情況。院方又指，高先生早前亦已就此事向平機會投訴，經該委員會深入調查後，發現雙方陳述事件經過的細節存在爭議，包括醫護人員數目、衣着、檢查過程及檢查後的安排，基於投訴缺乏實質證據，平機會已終止有關調查。
一般而言，大腸鏡檢查會由一名醫生負責及兩名護士協助，病人進行大腸鏡時需脫下褲子，採用側臥屈膝的姿勢，院方會提供大浴巾遮蓋病人的下半身，醫生另會為病人處方適量的鎮靜劑，由護士注射後才可進行大腸鏡檢查，需時約10至45分鐘。

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

咁早起身

一日之計

咁早起身做咩

Cow girl

中

請不要濫用言論自由

中風？

Lantau

瑪麗醫院照腸鏡男子控訴女護士 窺私處後說「咁細嘅」

老泥

#274

試下尊重返先？

我冇笑
邊忽見到我笑

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統 （2）

連登仔咁嘅質素

喂喂喂 收下把口好喎

想買衫

Y

好凍

Heattech

唔暖的

你買完唔撚著點暖呀

唔好咁
都冇街出

喺屋企唔著得？

著完都是凍

冬天保暖法 1. 輕便出門！4件衣服穿搭法

其實，衣服件數未必與保暖程度成正比，穿得太密實反而會讓體溫急升，導致出汗，而汗水會吸熱，最終讓體溫下降，身體變冷。

咩brand

吊你老木著衫都要人教

超級乾燥

u記

唔叫你幫我著埋已經算好

我u記都夠做喎

我虧

你下面仲有層咁冇得講啦

Baleno熱到出水

留意到識人準備走嗰啲自己都有能力走

你走未

你呢

等埋你

如果我有多一張船飛

張飛劉備曹操？

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統 （3）

M記驚現on9仔2.0

未 唔知食咩
上個星期食咗成個禮拜麵

搞咩

有冇咩建議
唔知想食咩

牛角

譚

譚定三哥好

呢頭冇

( ･᷄ὢ･᷅ )

咁有咩

唔願意

三

有你

叫咗糊辣三小
準備今晚痾

啲辣油多到

呢碗野廿蚊

rich

有啲後悔

y

好多

冬至食得飽啲開心啲

有冇人外表幾靚仔，內心有少少變態

@it9

咁我應該係好唔變態了

做凍未

未放工

早收了

琴日提早做咗

接我收工？

食咩

同同事做凍

點解

sor 回到家了

bino

個撚個都邊爐

DLNM
你唔愛我啦

u eat wt

sor 冇愛過你

火鍋

熱撚辣辣先binlo 忽忽地

趙完鬆

今日要返工囉

real

返工返工

返乜撚嘢工啫

成班奴隸

有冇人唔食芫茜

做凍邊有人返工 大中華節日大撚晒啦

想食鹽西邊爐

19度

琴日食完邊爐

有

體感溫度-19

想食你隻茜

又一件悟能識食

製冰

臭到嘔

琴日當做咗

你下面都係

是靚冬 火炙盛盒 劍魚腩刺身 平價梅酒

想食壽司

香港濕凍
世界第一

魚腩很香

想食你隻鮑魚刺身

佢dodge曬啲性騷擾 點部署

強姦

行撚開啦 叫你啊

發火

Molamola

柒巴RAP

呀屌你老母跌爛咗隻airpod

完sem了

蘋果關愛

Airpod max個anc廢撚到仆街

笑

多啲上黎推po

冇人推咪你推

你推都夠做啦

想推老泥

勇

Freeride?

一齊推佢？

買airpod未

不了

未
等緊隻耳機返
整咗半年都未返到

歪
屌你老母坐程車坐鳩咗我成粒鐘

佢太好啦

咁撚多耳機

屌觀塘老母

想要女多

想成家立室 成熟到

呢個問題要pin

樓主pin this

熱門中概股盤前普跌，蔚來、嗶哩嗶哩跌超4%，理想汽車、百度、小鵬汽車、拼多多、京東均跌超3%，阿里巴巴跌2.8%。

德國生物製藥公司CureVac宣佈，將於12月22日開始進行該公司研發的新冠疫苗第三期臨牀試驗。（衞星新聞）

江蘇省政府與中國船舶集團簽署戰略合作協議
江蘇省政府與中國船舶集團在寧簽署戰略合作協議。簽約前，省委書記婁勤儉、省長吳政隆會見了中船集團董事長雷凡培、總經理楊金成一行。根據此次簽署的協議，雙方將在深遠海與極地裝備、軍民融合示範建設、現代海洋經濟、傳統產業轉型升級、智慧海洋與智慧城市、節能環保、基礎設施建設等領域深化全面合作，並共同支持江蘇科技大學建設具有船舶特色的一流大學。

山東威達：子公司濟南一機收到中招國際招標有限公司郵寄的《2020年工業互聯網創新發展工程項目--工業企業網絡安全綜合防護平台項目合同書》，審定項目總投資3760萬元。

啱啱到家

老泥咁關心我
是咪想牛我

食飯

過黎搵我

吊你老木

咁我真是食飯呀嘛

邊度邊度 時間地點

你樓下

收爺啦 日撚日食飯食飯

收爺啦7頭

唔食飯唔通食屎呀 屌u

樓上binlo大會

冇佢地咁rich

豆漿邊爐係乜嘢事

有冇糖先

含有豐富植物蛋白，素食撚操肌至愛

好能滑ga

細佬想買皮鞋
應該買高筒定是低筒好?

木

你真人一定好撚bulk

買咗咩衫

冇買

姐係鞋都唔會買

都是你知我心

睇中咩

睇中你

咁進取嘅突然

唔想單身過聖誕
將b May I?

你搵泥會好啲

嫌棄me?

點敢 係我秉承單身呢種概念

55

單身咁你又a1

受牛不

回覆速度太快了

唔試又點知身體好呢

呢句野是唔是有特別意思

冇

瞓覺未

比3秒時間老泥
唔覆我就當你鐘意我

想同我訓？

3秒已過
老泥原來粒me

溝女聽到咩說話會即刻放棄？

出招未

做緊outback 你問我答

馬田啱啱個黑糖包好似好𠹌正式

講過#7

冇食過outback會唔會俾人歧視

女神

可以就咁黑糖包行街

十元

老點我啦你

賭？

有得買payme返我一百元馬本

你買俾我睇

一蚊

紙袋裝 舊白牛油用啲細膠兜裝

附近冇

八婆

將b原來是女神

乜鬼野

你依家error

屌，點解搵鐘共推仆街拍

燒賣皇后X 香港燒賣關注組 聖誕聯乘荽茜燒賣聖誕樹🎄

上面個粒星都係皇后香菇豬肉燒賣
我就疊到四層！你又得唔得😎

棵聖誕樹真係出晒煙架🤡

#香港最窮聖誕裝飾比賽
#香港燒賣關注組
#燒賣皇后
#荽茜燒賣

Instagram :
Facebook :
MEWE :

食開屎？

食開你

又一個悟能識食 結婚算啦

味
你呢

食緊

呢條片真係有智力門襤

其實條片搵鍾培生先係畫龍點睛
成條片既主軸就係講叫大家課金，所有杜文澤古天樂甚至鍾培生既出現都係話俾你知佢地無收過佢地錢（希望真啦，最少條片想咁講），尤其係鍾培生呢啲屎忽鬼只會過黎搭下你搏頭鳩下扮支持你。

而重點係，要營運一個channel一係就接廣告一係就有水喉一係就要大家課金，頭兩樣一開波已經講左佢地既角度係唔夠做或者做唔到。然後一班人又話退又話剩，淨睇唔課金都算，又要唔俾人收藍色資本喎，黃色都唔係咁易會泵啦，所以個意思係，你唔想呢個世界啲野到最後全部係藍色資本既，你就課金囉！又要屌又要唔action咁你想人點呢？

所以成條片係好call for action既一條片，睇完好似大大句「課金呀屌你」咁，亦好貫徹佢地屌觀眾既態度
我覺得請鍾培生真係冇錯，有三個位
1. 佢係藍/紅，呢一點係用黎引戰，呼應返豪哥所講：愈亂愈好

2. 佢好撚有錢，但係同你講「我係黎分享喜悅」，對應返呢條片既主題，就係不斷搵金主。大家最撚鍾意要人燃燒自己生命，燃燒自己熱誠去創作，當要收錢時，就話人「唔係好有熱誠既咩」「點解要用黎搵錢」，試當真何嘗冇分享喜悅既諗法？但係真係可以「純分享喜悅」，只有本身係好撚有錢既人。

3. 就好似你咁講，其實係突顯到觀眾行為既矛盾。一方面就屌鳩搵紅底鍾培生做宣傳，同時間一方面就唔課金支持。如果個channel 有錢，就唔洗拍條咁既片啦。

智者

間間茶記既港式咖啡都係酸酸地

係咪酸先正常

湯反

有冇介紹

木 垃圾嚟

咁你又講

飲開奶茶

想加你啲奶落去

哭喪區
下個月office工轉我做pt

靜啦你好唔好

呢個時勢有收入已經不錯

真係咩 其實大把工 係睇你搵唔搵做唔做

冇疫情都可以咁講 但而家餐廳都搞成咁

你幾時搵工

屌我有架 冇人應機咋

有份工程既 一日返幾個鐘 一千 但辛苦，不過睇黎都要做

咩工

普通文職

想祼辭點睇

G持

Ol ?

高級咗 你咁講一講

你把口都冇停過啦 咪打壓言論自由

唔落糖基撚本啦

想跟

me少甜

飲廢水算啦

飲開華甜 可力

未撚戒奶

你依家好撚串喎

我是其是非其非

我屌你老味
駁唔到

Ot未

點解係咁推post都冇新人入

#544

放假執衣櫃，搵到一對情侶手錶，令我想起一個心痛回憶

o緊啦屌你

你日撚日發放負面情緒點有人入嚟

咁你啲回憶抌晒未

好負咩 唔覺

有冇著黑絲短裙返工？

柒巴徵女友 有冇興趣去in下？

你有冇回憶

冬天唔落乳冇嘢好討論啦

唔識中文 抌點讀

dum
我都唔知乜字黎 錄音出呢個字

未戒奶 唔識打字 你似癲

唔撚得？ 屌你老母
好能惡

姐係咁講

佢死仔一定有啦
分分鐘收埋咗人地條🩲

話時話
老泥唔覆人tg

打錯
係ig

bra

Lm

惠康

又想賭？

賭埋？

木人搵覆乜9

皮膚好乾，冬天幾時完啊屌

咪搵咗
check pm

用多啲cream

話時話
我食隻益生菌 啲暗瘡好似少咗

搽嘢

又唔見我好

圖

仆街唔通pm錯人

咩圖

益生菌，推介下

pmed

自撚私到死全家啦7頭

都唔知介唔介紹好
我食完會便秘

便秘又唔叫

係會 屎仲硬咗 不過過咗排變靚屎

係咪想幫你通便

用油啦

唔多覺變靚屎

要多啲時間

食咗成個月

我食咗兩三個月

你揼出嚟再hashtag自行判斷咪免責囉 基本野啦

唔怪得冇屎屙

想當初hktv mall買好平 不過我而家冇食 因為我冇事啦

提子

我屌你屎眼咪有屎屙

吓 啲人話膠囊冇撚用喎

你食邊隻

完sem有咩做？

我食粉

膠囊入面應該都係粉

牛女

睇咗啦

米癲拉

歪
得返幾日就性誕

我食少咗塑化劑

玩bug基鳩本

咩 我未睇

睇comments

一早買咗未玩過，而家心郁想退錢

玩埋先

玩緊demon souls

M底

我soul系統死忠

玩完valhalla先

終於打完第三隻boss

steam冬季特賣開波啦!!!

有咩介紹

Ai少女

啱你多啲

【行路撚】康城去流浮山

@池x

食你

我有

4毒撚

屌，公司抽獎抽咗垃圾

想知咩黎

連登都係好多反社會痴線佬，一單木耳就出曬嚟
熱門變成討論呢啲嘢，睇到都覺得煩

不過個木耳都on99

甘能凍

Weak

Go walk walk sin strong

不嬲都話係連登會見到人最仆街果一面

講多啲 冇gun

自爆cv冇遮好俾人起底 完

依啲都定係blame the victim先㗎喇

我咪blame囉

咪講衰嘢住 晚餐未

飯

咩飯

白飯

好冇食

屌你老母臭閪
誅事不順 新年走去拜下年先

好食

咩樹

幾錢

唔撚開心
屌

媽媽美味飯

溝唔到女啫 睇開啲清

紅色大字都係attention whore嚟

咩係美味飯

美味的白飯

好

冇溝過

幾時陪我飲酒

Chur

戴耳機戴到頭暈
係咪臀虧

血糖低

咩耳機

你好撚得閒

食完飯

你分享你嘅先

九唔撚搭八

行開啦問

好好火

學你

我溫文爾雅

大牛龜

型刀。。

朝早番工食咩早餐代表左你係咩人

平安早補數
1

未
今晚出黎？

佢溝女 唔會理你

去邊

觀塘

是靚晚

禁堂食

上你張床食

瞓開駿業里天橋底

一齊

Full咗

DNLM
訓橋底唔叫

你而家都可以訓架

唔識路

牛緊

訓橋面囉

米線

又食屎

駁唔到

你食咗屎？ 把口咁臭既

你係呢到我講一句你講一句
你好針對性 唔該你收斂下
我係呢到既管理員黎架

哇拋晒書包 你贏囉唔係可以點

發生咩事=_=

自爆？

有冇人想行山？

我都想

行邊

想 不過唔想同你

你話事

我話唔到事

將狗喺到

我係佢sp
咩事搵佢

Sp還sp 搵佢還搵佢

冇人報數？
平安夜報數
1

啱啱屌完佢 你同我講幫你轉達

2

打緊boss
咪嘈

死未

死咗好撚多次

你出街又1乜撚呢

錢銀瓜葛 唔係咁易處理

未能收工

平安晚食咩

借俾你屌返次當冇數?

返屋企食傻

數還數 路還路 均爭啲好

仲有傻

喂

咩

咁我俾埋你屌?

找咗數先

你買到包啊？

屌哪星

Payme快啦

係咪偷圖架

輸打贏要

吊你老木payme fps支付寶揀個

冥通銀行得唔得

形容下口感

想食

咪咁肉酸拉＝＿＝

食藍店

我好厚面皮

批鬥佢

小煙韌囉 黑糖味唔係好出 係麥香勁

我愛國愛黨 合情合理合法

嘥鳩我十元咁撚老土

屌你偷人圖

你似係痴脷筋喎 咁都出傻

你約佢出嚟影佢大頭

Fc咗未？

fc咗

打速成

一日學識

神童黎

98出世又點

@匡智樓主

又打贏一隻boss

屌你個奶

又畀你趕得切扮下毒

覆我做咩 覆人啦

我冇扮

呢度其他人先係扮

覆邊個

打緊機
真毒

#776

地圖炮

實標中一兩個

充實

睇佢哋幾點上水

2359壓線=?

3

一陣見

你樓上突完龜頭又縮返落去

睇下佢又上唔上先

4

一句講晒會唔會幫女朋友奶閪

1

去完邊度happy

流啦一睇就知

屋企

去頭妞屋企

冇妞

#803

ff味濃

你又知

有經驗

今晚你又去邊happy

喺屋企OT，冇出過去

下 咁慘

Draft 緊辭職信

但辭職都仲要做一個月

平安夜=OT夜

雖然收工喺屋企都好正

正面啲 可以賺多一個月錢

比隻boss打到懷疑人生

你打咗成日架啦喎

平安夜唔打機唔通打飛機咩

你又啱

一係你幫我打

你努力打機啦

死咗好多次

做乜溝我條女?

早晨

咁早啊

香港低慾望｜月光族記者實試一周只用$750 前大學講師周華山低物慾生活逾10年：源於年輕人看不到前景

淨搭車食嘢都1000 88啦

狙擊木耳巴嗰班人走去國安舉報 冇撚野嘛？

癲到

完全on9

早餐未

未食唔知

hi

諗住食咩

仲訓緊

起身未

味

麥皮掛

早

早牙

幾時起

想起個時先起

又減肥

多謝！

肥閪唔易做

今日去邊

好冇玩

好玩

低慾望聖誕｜不拍拖不旅行不消費 90後低慾望男月用$3,000五年儲80萬：努力還是悠閒地過結果都一樣

放負撚 拉

爺誕快樂

快幾

聖快

一人一款90後兒時玩具

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
細個剪撚爛芭比啲手指畀老木打撚到仆街

細細個已經咁仆街

點解要剪爛

我只是個孩子

唔記得 但記得很爽

潛質

正仆街黎

ed

衝能咗出去買嘢食，點知佢今日休息

爺誕節is On9 festival

俾人放下假啦

炸G

貢𠹌肥

食唔到，米唔月巴囉

食咗咩

Mk有乜好食

未食

女

邊間

女僕cafe大把

豪大大

唔會拎塊面同炸嘢硬撼

可憐

-_-

屌你老母
係咪想我聖誕屌你
嚇親樓豬呀屌

晚埋啦
今晚凍眠

包

有錢

多謝腦細

今日有咩做

食玩訓

唔問我？

咪又係老撚土去屌閪 慣咗啦=.=

在家....中

好大陣噏味

嗱 講得大話多冇人信啦

依個係真

假既 見到你同女出咗街

點解我applepay加唔到卡 已經冇打錯任何野

你冇信用

你係咪買咗華為咋

情敵？

你有心咪得 冇心乜都假啦

有錢乜都得啦
問題係無錢

講心唔講金

你講心
人講金呢

真

早餐末

今日去邊拆禮物

將b屋企
開佢隻鮑

係咪所有野落4k就美如畫

剪片果陣tune過色呀嘛
幻愛夠將屯門拍到好靚

香港景真人睇都麻麻地 但拍出嚟又意外地好睇

完全聞唔到廢氣

條廢老村撚有咁靚咩屌 見到啲廢老都唔想行

大快活碎冰涷奶茶真係調理腸胃嘅良藥

@all便秘人士

我凍熱都得 應該奶敏感

老泥對奶好敏感

玩lin都可以高潮

又學到點牛女

我真係好撚羨慕it9

只要心中有IT

人人都可以係IT9

你根本係人生贏家嚟

你唔愛我啦？

HI 下年grad

咩事？

聽日又要返工

羨慕

請假

巴打讀緊咩？

想知巴打搵緊幾多一個月?遲下轉工想參考

18k

我轉過一次工現在20k(第一份工考古,講出黎都比人笑).下份叫25k?

下份應該叫50

我正想講

巴打有料

馬後將

開口叫50其實唔難

下 叫咁少
起碼100k

*100m

支那將

哇又1001

你開po未?

你開不如

唔識點開

喂 98第一個po你開架喎元老

it9幾時教我唱歌

屌你老母自由鳥，加成20%

轉會了

唔識

今年除夕倒數應如何部署

差我首林峰

在家

OT緊未得閒找

有冇ot咗一年

佢send咗比我
勁好聽
要既pm

試下約me?

唔好利用我嚟牛將B

貴人事忙

有約了，Thx🙏🏻

幫緊你牛女
等你除夕有人約

唔使了

老泥係咪已失蹤

係
比我收埋咗

每日任務：好想辭職[1/1]

辭咗未

Hi

1001